覺不覺兩年前已經轉推小栗有以既人好有眼光 😎😎

兩年前仲成個鄉下妹咁既樣已經推緊 😎😎

我兩年前推緊都唔關你事